網傳7-11保安與警合作，籲市民購物要小心

[size=5][gold]
「逃犯條例」修訂爭議引發的運動持續，警察大規模搜捕成為另一焦點。
網上有消息流出，指7-11便利店的保安部已「和警隊合作」，警隊可取用多間7-11的閉路電視片段，而且7-11的閉路電視有錄音功能，故該消息呼籲大家購物時要小心，並直斥此舉「陷市民與七仔店舖經理與員工於不義」。

網民直斥政府不斷製造「白色恐怖」，與民為敵，籲抗爭者要小心但更不能退縮。

圖片來源：網上

即係轉幫襯 circle K ?

難講，咁既時勢盡量唔好啦
出番大街，人多地方先好講

OK係利豐集團Li & Fung, 可能裝咗無爆炸出來，都係留番屋企。

夢境呢家野都係私人地方同好熟既講好啦